一家四口租樓家庭，20-30年後會點？

1. 因為幫唔到子女俾首期，俾子女遺棄

2. 退休之後，筆強姦金得好少錢，要過節衣縮食既生活

3. 再租唔起本身住既地方，要去租劏房 (或者到時已經發展到租太空艙)

4. 退休之後要去執紙皮/執鋁罐/做清潔工